電腦升級

Motherboard:GA H97M-D3H
CPU:Intel i5-4690
RAM:(ADATA 4GB DDR3 1600)X4
Graphics card: ZOTAC GTX970 4GB
HDD:WD 2TB
SSD:ADATA 240GB
Power supply:Corsair RM Series 750 W
Computer Case:Corsair SPEC-03
Water Cooling :Coolermaster B120i

個MON轉144Hz 1920*1080既話
應該點改先可以將戰地5個類遊戲推到高畫質而又順暢
主玩射擊遊戲

無限筆值就梗係
2080ti x2
9900k
msi z390 godlike

無限 budget 係
ROG Dominus Extreme
W3175x
Titan RTX x2

平玩就是但換粒3700x 加多張2070s

但係咪要換埋老母板？

仲要換埋ram

Budget 6000-7000$
包埋144hz 1920*1080 mon有無推介

同問 240hz同144hz 推介選擇

等香港出

7000蚊難d wo師兄

淘部500蚊嘅moon應該ok

H97有得唔換咩

二手就得

7000 包埋144 mon 推得郁又真係難少少

張2070 都4000起

10000$呢

可以